smooth criminal個mv真係好好睇

三十年後睇返都係咁正

佢係台灣人

?